龍珠超好大機會7月出新章！

戴定頭盔先，資料可信性好高，但並非官方資料

希望保持到力之大會篇水準，一雪前恥

等咗好耐啦

既然漫畫有新章，咁動畫有都係遲早嘅事

等睇隻羊動畫化

希望可以見到broly

力之大會篇水準都唔係好高，咁都保持唔到寧願佢停耐d

力之大會淨係睇吉連

漫畫最新格古洛同比達比人打到仆街反曬眼

我都鐘意吉連，尤其係佢個實力同樣貌嘅反差。

我覺得佢樣貌好型wor

仲唸住睇動畫點鳩改魔羅篇劇情，我唸到時播到呢篇漫畫都打完

唔知龍珠英雄果邊 大神官悟空會唔會係超出現

咁柒嘅野肯定唔會

跟大神官學野,咁佢咪一個人打哂全宇宙

型wo 極意

邊有可能
龍珠英雄只係一套將讀者FF嘅野畫出嚟嘅所謂官方

到時會有另一個銀河系既高手

全王抹殺篇好睇過 漫畫隻牛

乜野銀河系呀

宇宙係大過銀河系架

寧願佢過1-2年先出 7月出咪又係過一排動畫快過漫畫

ok..

宇宙再大係咩

暫時無

大神官我無記錯好似有講過係最全宇宙TOP5 之一

gt同超所有柒野加埋都唔夠個套野柒

broly先出

龍珠d boss不嬲簡單look
斯路之外

好似話全王左右護法 勁d?

英雄出返超4

平行世界悟空 幾型丫

比達父子合體

無講過,除非佢有出過設定集

龍珠屌

Hero玩緊魔界大神官都未必top5
超出隻魔羅都有可能玩魔界

大神官悟空

龍珠英雄真係好on9

出到咁急一定柒 唔好啊

技之大會

龍珠岀新章會唔會好似超一開始咁製神與神咁，先做一次布羅利先岀新篇

冇錯， 呢套只係for遊戲， 應該冇乜機會納入正史

睇個勢真係有可能， 漫畫進度唔快，要用劇場版拖戲，仲要劣質重製

依家到底漫畫定動漫先係岩

內容好多唔同

漫畫少bug d嘅

呢套垃圾死唔斷氣，幾時先肯收皮？
係連登咁講龍珠。。預左

岩岩劇場版全球收一億美金，破晒少年漫畫電影紀錄，想點收皮？可以再戰十年

唔洗咁介意岩定錯
欣賞就得
動/漫各有各長處

fake news

睇欣宜同mvp 已經值喇

成個力之大會最中意睇17號
如果唔係成日要救悟空同比達，又幫佢地食招
佢一早打撚死吉連

漫畫設定大神官係最強

漫畫同動漫互補長短
Btw好中意睇動畫啲日常生活

漫畫有講過?

無印像

力之大會動畫版屌打漫畫
華麗變身

流料黎